直播盧偉聰警察總部見記者

大家又估今次又點兜

直播LINK

附加蘋果直播LINK

喂, 說好的殺狗, 燒油店 全部無出現

佢有咩資格講野
叫渣fit二哥出黎啦

狗仔開槍係逼於無奈 好難為佢地喔

佢做乜係咁讀錯野

講大話要小心啲

聽黎都浪費生命

滿口謊言, 聽到火滾, 不過都預左

浪費時間